前線First aider — Max Choi 道歉聲明及內容！

致各first aider/前線/同路人/救援隊隊友：

近一個星期以來就網上對本人 Max Choi 的指控以及意見，在此，我想道歉同時講少少個人經歷。

首先，我想對曾被我鬧過的急救義工朋友講一句「對唔住！」，我態度惡劣，係我衰！無論係爭吵過變合作隊伍，或是擦身而過的隊伍，請接受我的道歉，如果覺得唔足夠，可以下次喺現場再鬧我，我會虛心候教。

好啦，我諗就算點講都未必會得到大家嘅認同，但都希望可以講清楚一些事。

由612開始，面對警方既濫暴到後來既濫捕，我同隊友一直都會將示威者同路人放喺首要位置，由最初成隊人無著反光衣，到後來成隊著起「救援」字樣嘅反光衣，我目的都係想盡快將傷者搬去安全位置。

我說話嘅技巧唔高，請大家耐心聽我繼續講落去，可以既話亦可以討論一下：

首先，其實著反光衣去示威衝突現場做急救義工，係咪已經要有心態上嘅準備；應該咁講，大家FA去到都知一定爆衝突或一定會有人受傷，我哋就盡量協助傷者。喺前面roadblock位或者最頭排嘅示威者中，根本就無一個安全位置去處理傷者嘅傷勢，現場亦根本唔安全，所以只可以盡快抬走傷者。就近期多次見到我抬記者走亦影到救援過程，好似經常都係救記者，其實唔係，示威者都有抬，但會抬得更遠，因為要避開記者嘅鏡頭以免被秋後算帳。

所以如果可以畀我揀應該協助示威者安全離開現場，定係處理傷勢先，我係會選擇前者，當然，完全危及生命威脅就另作別論！

第二，多次見我除下防毒面具，其實我除防毒面具嗰個真係會先確保仲有無催淚氣體喺該位置，同埋為咗同傷者溝通，我真係諗唔到其他方法，如大家有諗法嘅真係分享一下。

另外用藥方面，首先，我係唔會喺傷者不知情同不了解下給予任何藥物。我身上有兩類藥品，Asthalin HFA Inhaler噴霧劑(哮喘藥)及口服止痛藥(特效必理痛)。
如果用哮喘藥，我係會先問傷者有無需要，如果佢係哮喘底嘅咁就自然知，否則我係唔會給予該藥品。口服止痛藥就更加唔洗講，都係問下有無需要先畀，唔問唔畀。喺用藥方面，我知有好多有知識有技術嘅人，可以嘅話，真係畀下意見現場各FA team等大家可以做得好啲。

第三，公主抱事件：見住對面街射咗彈去啲人度，睇住佢帶唔切豬咀，跟住見佢訓低，衝到埋去諗住扶佢走個下又射兩粒喺我腳邊，咁危急嘅情況下根本無時間諗，只係想用最快嘅方法帶佢走，重點係邊跑啲彈又射埋黎，我知我抱得衰，但個記者唔係無知覺，我哋仲一路講緊嘢，不過佢真係全身軟哂。

第四，搶case：我有做過唔否認，嗰兩三隊義工我都認得。首先對唔住，容許我解釋一下，我記得有幾次係佢地做野個位就正正喺路中間或警察推進時，我衝過去係想幫手抬走；另外有一次就係有個示威者受傷，一定要除低面罩先做到，當時有幾team喺度，亦都有班記者影相，我就好快咁夾走個傷者去暗位比其他team搞，咁當然其實係唔好嘅做法，因為我冒犯咗其他人，亦搞到人地嘅工作！我無講聲就做咗，再講一次對唔住，我實在係唔應該就咁夾走。

其實打咗好多場大型陣地戰，我同拍檔好多時都係負責喺前排運走傷者畀中後排嘅前線FA們處理，明白中間可能會產生誤會，日後會再多多商討，再做好啲！

第五，我黑口黑面：其實講真，我好少喺現場同其他人傾談，就算係隊友們。真心，我每次都緊張，每次都高度戒備咁落去現場，就連自己隊友喺現場講笑我都接受繼而行開，但其實平時現實嘅我係會同其他team點頭打招呼，但開波嗰時，我燥底忍唔住鬧出黎，係因為我真係好緊張，我再講聲對唔住，我唔希望大家有hard feeling。

第六，太子事件：嗰一次我係真係又鬧嗰個救護員(便服) ；嗰次隊友受傷，情況太混亂。我記得好早同佢夾過，唔係受大傷都唔上白車，其次我地有即時聯絡附近朋友屋企畀佢沖涼換衫。咁當時我喺燥底，受唔住一些追問下鬧左嗰個熱心嘅休班救護，事後我都非常後悔及即時道歉和解釋。如果當事人見到，請再接受我多一次的道歉。

最後，我好想多謝連日來關心我的隊友、前線各FA team既朋友、前線手足及後援專業醫護人員，咁多日你地嘅協助、責備、指導與及信任，甚至乎有紅衫隊友幫小弟發言。

另外真係要公開多謝我太太呢幾個月嘅支持同信任，一路以黎擔心我。

我想講就係，我真係知衰啦，希望大家知道一件事：每一次都係打一場仗，每一次都希望幫到班仔女不被捕、不受傷。

另外，有網上討論關於其他FA嘅事件，希望大家唔好再爭論落去，大家個目標應該真係對返個不公義嘅社會！！

曾經被我不禮貌對待過的人士，如果現場見到我，我希望可以親自向你道歉。

此後不再會作任何回應

Max Choi

呢種態度既FA我唔係太希望再係前線見到佢

收嗲啦 同個英文名一樣 9唔搭8

道歉露出....

唔好再自己人打自己人
告一段落好唔好

左膠fa 撚比佢可恨一千倍
唔好打喇
打死人呀

台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？

Ok，接受，可以告一段落

Accept apology if other first aiders accept it, then move on.

錯咪認，下次要改善，不完美，可接受

多d同現場嘅人溝通啦，無情報真係食得屎

不完美，但可接受
close file

推出去比其他First Aider知

既然佢都講到咁 唔割
除非下次再有手足見到佢屌其他team嘅FA
如果再有下次就即割

冇人想見到佢喎

至少佢識認錯啦

要改善，不完美，可接受
close file

告一段落啦
不分化不割席

不完美，可接受

明天見

認錯就算啦，行動要緊

不過下次再係咁就打撚死你

唔該所有FA唔好再咁臭串 扮撚哂型
你地得張濕鳩first aid證書 唔係Avenger呀
謝謝

不完美，但可接受

不完美 可接受
道咗歉就算你啦

一次機會
唔再搶case 唔再特登扮型do harm to patient嘅話 隨時歡迎佢出返嚟
on9唔緊要 肯認錯肯學就夠
(當然最fundamental嘅嘢緊係唔錯得啦)

呀MAX哥咁難控制情緒 不如考慮唔好再上前線做FA啦
（包括埋我見過既臭串FA）

認咗錯就算啦 欣賞你你有承擔

咁幾年前督灰事件呢 屌你呀

我要多謝你先岩啦
如果唔係你 邊可以比大眾知道有一部分FA係幾撚垃圾
希望呢單野比d無料既垃圾FA知道自己唔係英雄
拎個濕鳩急救牌唔好再出黎害人
無醫護底既唔該出去幫手洗下眼扶下手足就算
唔好諗住出黎拎光環 我見一個屌一個

唔識
交比fa判斷

極同事
班垃圾30小時FA真心害撚死人

ok 唔好再犯

大家比個機會佢

前線FA: 接受道歉 但做法不完美 有改進空間

接受道歉 唔好再犯就得喇

同意 得張急救牌個真係唔好扮有料
等真正受過training 既醫護做野

同路人
接受道歉

仲屌佢嘅 唔該你地學下班黑警點樣包庇班防暴

事件完
善用不推文

冷靜

接受道歉

唔割
推行動post唔該

我當然多謝FA的，好多都奮不顧身去救人～
但你搞到咁大鑊，除左之前個FA師兄裡面講既細節（so far我識條鐵咩），最吸屌既都係公主抱（笑），高調，望落又危危乎咁，跌親就真係大撚鑊～
其實都係要量力而為～唔好太英雄主義～
我地唔是收錢，好少團練，思想好多元，所以要現場既默契一定要時間。其實都唔止FA, 火魔, 打狗, cup彈既手足都係～ 齊上齊落～知錯能改，態度humble~
天佑香港，武運昌隆～

不完美，可接受，要改善

手足明天見，多你一個就好多

著反光衫掉tg單野又點計？

不割

對準政權對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權
對準政權

比次機會你

唔完美 可接受 要改善

完

接受道歉
謝謝付出

告一段落

接受 始終係自己人

可接受

知錯能改，case closed

的確有做得唔好既地方但有反省 睇得出真心道歉 接受道歉 感謝付出

得閒學下點樣令自己冷靜
聽日見

警察老笠、傷人、強姦、意企謀殺都唔割
咁樣就割？

得啦
無理由屌佢仲屌得勁過敵人

向前看

不完美，可接受，要改善

識認錯已經好好
今次就算數la
同路人一齊加油

人地道咗歉喇喎
可否擇錄你唔滿意嘅句子
blocked

人地道咗歉喇喎 我接受
可否擇錄你唔滿意嘅句子

接受， 但係希望啊mr. Choi 你真係知自己做咩

做first aid 一定要控制到情緒

唔好害人

咁佢都要道歉/解釋
不過佢道咗歉呢家真係我接受 可以告一段落

有冇公主抱條link想重溫返

接受
但唔好得個講字
留意返個態度
出得黎都係同路人 你尊重我我尊重你

退出做物資啦⋯⋯

推到fa見到

Ok，暫時告一段落
善用不推文

我諗冇人唔會唔接受嘅
但係你識用下個閪腦之前再上前線“救人”

接受道歉 不完美 可接受

臭串扮型故然係要屌
屌你老母乜撚嘢係濕鳩first aid證書 無佢地好多前線手足好大鍋 濕鳩first aid證書係咩意思
你最好自己係first aider 唔係你連屎都不如

大家出得黎都係有heart
唔好互相攻擊了

Apology accepted

其實多數FA真係冇乜特別有料
除咗真醫生，自問冇乜料嗰啲就唔好咁多聲氣收收皮啦

Ok

你咁講證明係未考過st john個first aid牌
好簡單溫完考就有個所謂既急救牌
我親眼見過幾個臭串扮型既FA係前線
唔該佢地得個濕鳩急救牌 就唔好阻住真醫護做野！

利申 有急救牌

冇事啦咁，前線都會鬧前線啦。繼續做好自己啦

MAX請你唔好再執tg掉，你要確保傷者安全可以帶走佢但唔好掉tg你咁樣啲popo就有借口搞fa，請你分清自己既定位

再補充 你唔好以為有張急救牌就等於勁到好似戰地軍醫既level
張急救牌好撚皮毛既野黎架咋
你無知就唔好衝出黎柒啦

風向撚屌手足仲大力過屌政權
人地道歉，之前不完美，依家咪改善

好假，但唔算蠢
半兜半認衰+大量9up
呢件垃圾一定唔係真心認錯架啦
不過見到自己理虧所以出來扮下死狗
之後應該都唔會夠膽明目張膽既
但無人見到就一定露出本性
垃圾

唔撚洗解釋嫁啦

接唔接受 我代表唔到其他憤怒者
各自改善close file
聽日見

我覺得可以接受道歉
再觀望一下行為上嘅改善

個朵臭曬

不完美，可改善

吸取教訓同諒解同路人係好重要

打和啦super

接受 不分化 不割席

叫親max嘅都係狗公

Of course 我係唔識 叻嘅唔會喺度同你噏
我只係知我識人因為有first aider喺附近所以求咗一命 係咁多
我唔撚知你乜來頭咁撚有料咁撚勁 但我話知你有如來佛祖牌定耶穌牌 你尊重都唔識我一樣照屌柒你

柒頭皮識少少扮撚曬嘢 on99

不完美
可接受
要改善

死兜爛兜，又道歉又搵藉口解釋，都未講你14督灰糾察賤撚格。

今次暫且接受你道歉，希望你咪撚再爭case，亂屌同路人同埋咪撚咁自大，以為FA大撚曬。正正常常做FA冇人會話你

Btw下次再有人投訴你，即割

首先我唔係屌緊所有first aid 我都respect有心既FA
我係屌緊得個急救牌就以為自已Avenger既臭串FA

唔該搞清楚
同時你無知 連考都未考個 就唔好衝出黎柒啦 屌

再利申 有急救牌

有次係荃灣有個fa呼呼喝喝 唔知係咪佢

中二病到
做救護無溝通食得屎
以為自己英雄一己之力救到人 就容不下其他fa在眼內

同埋做救護本身就唔應該帶有intense情緒
你都咁燥底 比你救果個會仲緊張
接受解釋 但希望佢第日唔好再去現場

尊重呀 係咪除咗尊重之外連字都唔識呀傻仔

以為字大啲就啱啲咩 小幾呀閱讀理解都未識學人上連登

又話核彈都唔割
原來係bullshit

屌你老母真係弱鳩智
咪講咗我respect所有有心FA
除咗臭串 扮大袋個班囉 你第一個statement都講臭串扮屌要屌啦

大隻啲字就係驚你傻鳩睇唔到呀
以為急救牌好撚勁既傻仔

睇内容覺得不斷搵藉口，解釋不如簡單道歉，不過如果小你一個會令FA更小呢d負面野，不如退居和理非

係 FC咗

你肯定到佢係手足再講啦

算係咁啦 肯知錯認錯檢討

不完美，但可接受
完

佢根本控制唔到情緒 點適合做前線FA呀
叫佢退下火線 咁讓叫割席？？？

件事 告一段落
集中 行動post

推

條友臭串到仆街，成日同前線鬧交

不完美 可接受
齊上齊落

接受，推行動post

所以咪俾人屌到仆街 呢類人我前線都見過唔少

我咪一直屌緊呢班得個急救牌 又串撚到仆街 以為自已Avenger既人
係樓上有傻鳩衝出黎咬人

告一段落啦，唔好浪費精人同自己友糾纏。
做得唔好慢慢改善

道左就算啦

不分化 不割席

大家都未面對過咁既社會環境，情緒起伏一定有，既然如此，放過佢啦，你有壓力，大家都有壓力，香港人不割席

ok接受

Ok
完
大把其他嘢要我哋focus

人地認左錯，最緊要識改善啫

唔該你控制好你嘅情緒 否則你冇資格做前線FA 唔好累人

可以接受，要改善，不割蓆
可以告一段落，推返主線任務

有樣野我覺得佢好啱
有前線受傷 非致命嘅真係抬多幾步去暗角搞好過
十個前線有九個都會寧願痛多陣傷多陣 都唔想比記者影到 比人點相

同路人唔好鬧啦
一個講First aider 好重要
一個講FA 要做好D溝通
冇衝突而且都合理
一個行頭咁大一定有人做得好有人做得差，識反省進步咪得lor
上埸First aider 要好似戰地既環境工作其實對佢地黎講係好新鮮，冇guideline 好多個人判斷，自我進化到大家夾到有一套要時間
揸揸手繼續努力

佢係手足，做咩咁多人負皮佢？

接受 完 推行動post

要改善，不完美，可接受

第四點有保留
佢搶過絕對唔止兩三次
個case係行人路上 狗冇推 case已經有人處理 仲要係就處理完
佢一樣要搶黎處理
留意 係搶黎處理 唔係搶走
言詞好少少就叫插手

仲有你個石膏繃帶同頭鎖case啊
知自己態度唔好就改下啦 冇人奉旨受你氣架 仲要你teammate幫你道返歉

下次見到呢d fa真係𣈴住佢射

點樣確保身邊冇催淚氣體

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

你點知致唔致命

輕傷都唔洗抬 自己都行到啦

唔好再分化
絕對接受道歉

接受道歉
明天見

接受道歉
叫佢唔好再出嚟FA
出去企前線

唔好再鬧交啦
推行動post

大個仔唔好要喇

完

哩樣我都覺得佢做得好，見個人醒真係要夾走佢先

咁多個月辛苦曬你啦手足，相信你嘅判斷，相信你係真心出嚟救大家嘅，多謝你，下次見！

話割個d三毛黎 唔駛理

請除低你既FA衫
因為你已非常多次錯誤救援

問責 辭職算啦

好冇？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

你確定呢D叫道歉? 點解高高在上咁的?

情緒失控同黑警冇乜分別？

認完錯同其他FA手足覺得佢真係有改善
就原諒同接受佢啦
目標一致就係手足

告一段落

唔該你幫幫手，唔好再出黎

其實我覺得前線FA危機意識同體能幾重要，知道幾時可以夾人走已經有90分，技術反而係其次
大料要工具去搞同救護車送去醫院，細料捉佢一齊跑快兩步去安全地方慢慢搞

以為大字就啱呀屌你老母
知唔知冇FA啲手足受傷點算呀
人哋救你你可以唔領情
但係唔好屌返人哋轉頭
人哋都係義務出嚟幫手架屌你
唔該

係心態啊
好撚多都係圍埋喺後面吹水，阻住啲人走嗰啲就正正係抗爭食女FA
話就話抱持中立但心入面企喺抗爭者嗰邊，但係實際上就係自撚私，唔著反光衫救唔到人？著咗反光衫會救到啲俾警犬扑到頭破血流嘅手足？
根本FA就唔撚使咁多人，但個個掙住去拎光環，保護自己式抗爭，晒鳩氣

比必利痛=用藥

收皮啦

你係咪都係睇唔撚明呀

我respect所有有心FA
係屌柒臭串 扮大袋既FA
好似上面個Max就係最佳例子

唔好屈我屌哂所有FA 盲撚
再再利申 我都有急救牌

屌你老母公主抱 on9
溝女過主啦

醫療人員/first aid一望就知啦

兄弟爬山

弱智仔佢喺其他FA搶傷者wor
你諗清楚你所謂嘅同路嘅路
係攞光環定係救手足啦

我覺得口服止痛藥都唔應該俾，第一唔知有沒藥物敏感，第二係口服止痛藥本身都要時間先見效，第三係如果傷者既痛俾止痛藥蓋過左，去到醫生手問症既時候可能會錯過左佢痛既真正程度，有機會斷錯症架。
個人認為急救最緊要係防止傷勢惡化，促進傷勢復原，未到死得人既時侯（心臟病發/哮喘病發），藥都係俾番專業既人士 eg 救護員，醫生俾啦

接受，唔割，下次做好啲

唔好再落場啦好嗎豬隊友

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

屌政府啦

鬼打鬼真心好咩！
FA辛苦喇！
真心希望你哋世紀大和解
推俾佢得罪過嘅FA睇

原諒你 繼續加油

我欣賞大家本住救人嘅心參與急救行動
但希望各位FA真係量力而為
喺急症室做過就知
就算你醫學知識豐富有再多嘅經驗
好多特殊情況唔係一個人可以handle到
尤其而家啲狗打得咁癲
handle唔到就麻煩pass畀其他人
唔好令傷者延誤獲救
多謝合作

利申 準護士

有佢地班垃圾有啲手足仲大獲過無人幫
睇你講嘅嘢就知你未考過急救牌
如果考過都唔知點解畀咁多人過濕鳩 唔該你都唔好諗住出去做FA害人
我可以100%肯定話你知出面啲急救課程 除左可以學識最基本CPR之外 一啲用都無
不服來辯

我識人因為班垃圾FA搞到惡化呀 你點睇呀？
我依家就話比你知FA唔係大撚哂 特別係果班考濕鳩急救牌就以為自己救世界既on9
係呀 我就係要話個牌濕鳩 考過既一定認同我
你自己出去考下先駁咀啦

不完美但可接受
希望你見到身邊咁多FA 對你有咁多唔同意見之後會有所改善
眼下最重要係光復香港
明天見

此post已完

先唔講搶case屌同路人 淨係eq咁低都唔適合再上前線啦

發夢聽到fa朋友講條友態度係差撚到仆街

大和解

大佬你準護士都話自己知識貧乏
我呢d得個急救牌既睇到好難過
大家出得黎幫人既都盡力而為啦

我覺得呢位前線FA有幾點心態唔錯，FA都應該學下：
1. 「喺前面roadblock位或者最頭排嘅示威者中，根本就無一個安全位置去處理傷者嘅傷勢，現場亦根本唔安全，所以只可以盡快抬走傷者。」
可取位，TG放題之下真心抬遠啲救會好啲⋯緊急另計

2. 「就近期多次見到我抬記者走亦影到救援過程，好似經常都係救記者，其實唔係，示威者都有抬，但會抬得更遠，因為要避開記者嘅鏡頭以免被秋後算帳。」
可取位，唔俾手足俾人點相，呢個諗法唔錯

3. 「我每次都緊張，每次都高度戒備咁落去現場」
可取位，FA應該要比其他手足緊張係啱嘅，因為唔知幾時需要救人之餘要留意附近咩位安全適合救人

4. 「每一次都係打一場仗，每一次都希望幫到班仔女不被捕、不受傷。」
呢個諗法好好，啲狗越嚟越賤，我每一次都驚啲狗喺FA手上直接拉手足⋯
我覺得佢4個諗法係可取嘅⋯同埋佢有勇氣做前線FA都好叻喇⋯
都係果句，唔完美，可接受，一定要改善⋯
唔割，但要改
Close file !

樓主道左歉，和解啦
Fa多一個可以幫多一個受傷既人呀
既然同路人，大家一齊學習啦

我諗屌得自己人嘅應該係冷氣軍師 出得黎就唔好內訌啦

再講返 喺現場見過呢條友嘅fa就知條友係冇得救 不過再講實比人話分化撚 你哋原諒到佢就得

Blocked 佢好撚耐

Ok 我接受！不完美，可接受。

道咗歉就算啦
肯道歉已經好好
最緊要聽取意見然後改善

1.Max唔係醫護人員

2.如果brain injury SAH依啲做CT先知 醫護都唔會睇到

3. FA讀幾日course 經驗未必多 就算有經驗唔識醫學知識都未必做到正確判斷

所以唔好咁天真

唔割 肯道歉就算
唔完美 可接受

同意啊！！！大家都係手足！！！

老實講 你成篇嘢似駁緊而唔係道歉

每個人都會有犯錯既時候
錯左就認，認完一齊討論點樣做得更好，先係對成件事有幫助
不分化，不篤灰，不割蓆
任何一個角色都要對準目標，齊上齊落
香港人多你一個好多，手足你自我反省左就得啦
下次會更好，明天尖咀見

不完美，可接受，要改善
請你之後用行動證明！

話唔接受嗰啲，都最好講你點先接受
如果唔係件事冇得完

唔接受個D，下次咁岩係Max救你唔接受就得架啦！

到底呢度留言講接受/唔接受嘅人當中，有幾多係 FA/前線呢？有幾多只係冷氣呢？
Sorry 無實質行動證明已改過之前，我唔認為咁樣可以接受，要道歉唔該你當面道，再用行動證明你已經係一個識得尊重 FA 身份嘅人

公主抱不了

Appreciated your courage to speak up and give sincere apology. Hope others can understand and bear with you.

知錯能改，善莫大焉

屌你老味
講到好似你係老細出錢請個私人FA咁
人地義務架 經大腦先講野啦 P牌仔
Btw 你柒到核爆我都唔割

Max choi :諗下聽日gel 咩頭去前線先

收皮啦你，你分化唔到我哋架
道咗歉，而實際行為有改善，不割，可原諒

垃圾

近排風向割FA

Close file
唔割

不完美 待改善 可接受
見到樓主都真心道咗歉 件事就告一段落啦
我地冇本錢再分化了
大家一齊再做好啲啦 不割𥱊 不分化

團隊之間合作都好重要

知錯能改就好啦，其實FAsss屌你都係想你改進姐
出得黎大家都係手足
但係真係千萬記得
你冇qualified可以做既treatment就唔好亂咁做
為pt好，更加為你好
如果唔係人地出咗事你都過意唔去啦
自己都係得fa牌，大case都係交比同team醫護做
希望下次係夢境見到你會有改進
不割.完
其他fa都輕輕原諒佢啦，始終係手足

做法唔完美 有改善空間 望認真反省

辛苦曬，不過吊 Max哥咁做 啲狗未更加射爆你地FQ，打機都打補師先喎

雖然唔同意佢道歉又解釋一論

但過咗去

收皮啦屌你老母

前線狗公為攬女食和牛搏上鏡嘅垃圾一件

絕對同意fa手足唔好亂黎
知你好想救個pt，但係得個fa牌甚至冇fa牌既
做好洗眼洗傷口洗皮膚etc啦
touch wood你唔好彩遇到有人骨折甚至生命危險etc
都儘量搵醫護黎啦
even個case係FA學過既，只係掌握表面嘢渣
仲要分分鐘考完個牌已經唔記得添
幫pt處理完反而係do harm/影響醫護後續處理先衰啊嘛
不過大家都係出黎既手足，目標就係一致槍口向外
唔好圍內內訌啦

知唔知咩叫割蓆 咁唔係叫割蓆 佢個人條件唔適合呢個位置叫佢轉位=割蓆？唔做FA就無其他嘢可以做到？

下下copy同一句嘢不斷回應
你係咪本人其實

要支持呢場運動有好多個方法
Max哥咁勇武，做前線衝衝子可能發揮到佢長處，FA可能未必適合

為免大家唔記得 再post多次之前930手足post過嘅嘢：
大家身為fa，大家都係咁高咁大
嗰陣時其實大家身邊都係有防暴
對面馬路直情係成炸防暴喺度
有一team fa為左爭case做
竟然叫我同我嘅隊友去防暴隔離
嗰度仲要係冇其他人

為咗自己有得做case上鏡，叫同路人去死
我個下真係嬲到仆街

大家自行判斷呢種推自己友去死嘅人係咪自己友

可惜個個信到十足十 只可以講不割蓆絕對唔可以應用喺呢個危害其他手足嘅人身上

有醫生護士係FA喎ON9

五年前有留過金鐘都知佢咩料
道歉可以 信就難啲喇
要改唔使等到五年後今時今日

睇左咁多版回覆
D三毛應該係度諗:

之前屌MAX個POST明明咁多正評
哎呀 點解班連登仔仲唔同FA割蓆呀
仲以為搵到瓦解運動既突破口TIM

雖然佢真係好撚錯好撚on9
但都唔可以否認佢付出嘅努力
唔割 但唔係次次道完歉就大晒
比次機會你 下次做好啲啦

呢個真 證明師兄識野
同個幾條無知撚講黎都哂氣

又一條盲撚

希望你守到承諾 好好控制自己情緒 繼續齊上齊落

呢篇野我接受

絕不應此被分化, 佢係有囂張, 英雄主義及抽水之嫌, 但肯出道歉信認錯解釋嘅已經行左第一步, 之後就係用行動證明佢手已經改過!

但係如果再俾手足捉多次就麻煩自己收皮, 係屋企做文宣或者去其他崗位, 唔好成為呢張運動嘅負擔

浪子回頭金不換，做法不完美，有改善空間

唔割

多謝Max 比我地知道出面FA係幾咁亂黎
屌救護，屌前線，屌FA, 搶case,搶光環，亂比治療，公主抱。
你做咁多野，都係想大家唔信任FA, 知道要保護自己既重要，有事搵醫生，護士去處理，多謝你Max

其實係 如果淨係考左基本急救牌
全部知識都係睇書學 對住被救者可能手都震埋
真係要出既話最好搵有經驗人士帶住
遞下架撐 攞下經驗先

屌香港Fa全部白色強人黎專業能力大過正牌醫生救護

對住佢地得淡笑
以為考咗個牌就係急救員 on撚9
最撚火係佢地無自知之明 人地好心提醒佢仲屌鳩你冷氣軍師
所以我依家唔會好聲好氣講 直接屌撚柒班30小時FA
話比佢地知佢地對專業人士比連屎都不如 唔好係度害人

難講，班狗通常打到手足LOC先肯停。呢個時候有反光背心佢先會比你沖入去救人。
但呢d真係睇運氣，如果係d低級狗通常會發晒癲乜人都唔比救，但都有一兩次係比人入去救。

咁你會唔會話我地為左搏呢一兩次機會嘅人係「為左拎光環」去做「自己式抗爭」

收皮啦 上次幾見你係威係勢 惡撚過狗咁
有晒人證 有晒片 被踢爆
都咁撚多解釋 4點記者會呀？

做嗅FA個名呀 再見到你一定打7你 屌你老母

話原諒嗰啲 有幾多真係現場見過呢條友 你以為一次半次？ 五年前已經咁撚樣啦 唔好以為接受佢就等於不分化不篤灰 條撚樣為咗光環推其他fa去死 你覺得係同路人嘅你繼續撐啦

一陣見到佢同佢講下唔好再扮FA掉tg

今日表現如何啊佢

有無手足分享到佢對男傷者公主抱既相去證實point 3

拉

對唔住之後仲環容許你解釋
咁你有無心認錯 柒頭

不割蓆